{
    "question": "Bagian tubuh yang tidak boleh ditendang saat main pukul adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perut </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena perut saat di pukul membuat kita muntah </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "lengkapilah-organ-organ-penyusun-tumbuhan-berikut-422",
            "question": "Lengkapilah organ_organ penyusun tumbuhan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>gambarnya</u></em><em><u> </u></em><em><u>mane</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.......</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-sahabat-yang-dikuburkan-di-samping-makam-rasul-498",
            "question": "Sebutkan nama-nama sahabat yang dikuburkan di samping makam Rasulullah SAW    Tolong dijawab dengan benar y...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Abu Bakar As-Shidiq dan Umar bin Khattab.</p><p></p><p>Sahabat yang dikuburkan di samping makam Rasulullah ialah Abu Bakar As-Shidiq dan Umar bin Khattab.</p><p></p><h2><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kumaha-cara-ngalestarikeun-aksara-sunda-jawab-skrgg-832",
            "question": "Kumaha cara ngalestarikeun aksara sunda? \r\n\u200bjawab skrgg",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mempelelajari aksara sunda, mengajarkan secara turun temurun kepada adik\u00b2 yg lebih muda, selalu mengingat aksara sunda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-manusia-jatuh-kedalam-dosa-menyalahgunakan-a-wewenang-109",
            "question": "2. Manusia jatuh kedalam dosa menyalahgunakan.......    A. Wewenang\r\nB. Kehendak bebas\r\nC. Perintah\r\nD. Kekudusan\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><em>B</em><em>.</em><em> </em><em>Kehendak</em><em> </em><em>bebas</em></p><p></p><p><em>moga</em><em> </em><em>membantu</em><em>:</em><em>)</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kehendakan bebas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> </em><em>membantu</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senapati-kang-dipejahi-deming-resi-bisma-satriya-saka-ajodhipat-167",
            "question": "Senapati kang dipejahi Deming resi Bisma Satriya saka?    a)jodhipati\r\nb)kurusetra\r\nc)Wirata\r\nd)madukara\r\n\r\njawab mas mbak\u2755\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d)madukara</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ada di buku</p><p>tapi semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-air-di-bumi-tidak-pernah-habis-walaupun-digunakan-secara-422",
            "question": "Mengapa air di Bumi tidak pernah habis walaupun digunakan secara terus-menerus\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalu hujan terus menerus jadi air tidak akan habis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermaafaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Karena, terjadi siklus air\n</p><p>\n</p><p>Air di bumi ( sungai / laut / danau ) akan menguap pada siang hari dan menjadi awan di langit. Akibat proses kondensasi awan akan menjadi butir - butir air dan akan jatuh ke bumi.\n</p><p>\n</p><p>Air yang jatuh, bisa jatuh ke tanah / langsung ke sungai / laut. Itulah mengapa air di bumi tidak pernah habis.\n</p><p>\n</p><p>\n</p><p>Semoga Bermanfaat\n</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumusan-anu-ku-urang-perlu-di-pake-supaya-eusi-warta-jelas-sarta-406",
            "question": "Rumusan Anu ku urang perlu di pake supaya eusi warta jelas sarta nepi ka pamiarsany eta...    a.5w+1f\r\nb.5w+1h\r\nc.5w+1G\r\nd.5w+1j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>5w + 1H </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jang-ahmad-mah-ngan-dahar-waegawena-teh-651",
            "question": "Jang ahmad mah ngan .... dahar wae,gawena teh \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abeduae sing song dier</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>abad duenge dhuwur Saiki pandhawa </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "masyarakat-adat-lampung-disebut-604",
            "question": "Masyarakat adat Lampung disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u201cPenyimbang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "budi-hallo-assalamualaikum-iki-daleme-mas-bima-semarang-mbak-596",
            "question": "Budi    : \"Hallo, Assalamualaikum. Iki\r\ndaleme Mas Bima Semarang\r\nMbak Dewi : \"Waalaikumsalam bener, aku Dewi,\r\niki sapa ya?\r\nBudi\r\n\"...?\u201d(46\r\nMbak Dewi : \"Anu Bud, Mas Bima durung bali,\r\nana pesen apa?\u201d\r\n\u00b7 Gawea ukara sing trep manut unggah-ungguhe\r\nkanggo njangkepi ature Budi!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Budi : \"kula Budi mbak. nuwun sewu mbak, Mas bima nipun wonten?</p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>j</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>:</strong></p><p>artinya :</p><p>Budi :\"ini saya budi mbak. mohon maaf mbak, mas bima nya ada?</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}